［突發］龍運司機行車期間偷錄上層情侶打飛機+含撚

個司機死緊

三個都冇腦

梁國雄議員

要幾on9先會係cam下做呢D野

成車人冇一個醒目

頭排
移動櫥窗?

揸緊車影？

打格做乜鳩 你估日本av 呀？

疑點：
車長敢行車中拍片

車頭都敢打J?

同埋點解樓梯位係車既左手邊？

條片怪怪地

智障發現

張凳一睇就知係龍運嗰啲

至於CCTV左右反轉咗咪倒轉咗囉

條仔唔係以為側邊係盲點呀

點解唔去最後排先兒女私情？

好似d人鍾意喺露台扑野咁，有feel d

你擰轉頭唔係左右反轉就真係平行世界啦

應該用live stream開心share麻

行車期間切勿騷擾司機

朋友.....

咁撚大膽

下一次個車長嘅應該話架車壞壞地，要check吓先，跟住停底喺路邊慢慢影，有其他客問嘅就叫佢過埋去一齊睇

有格

條女好似幾正

打乜柒格仔

打哂格仔，你話玩暴龍機都得啦

玩到係車尾玩啦，搏上位咩

打乜撚野格仔屌

司機應該試下等條女含含下一野停車🤣🤣🤣

兩個人坐車頭
而條片果上落樓梯位係右邊，而係真實黎講係左邊喇（以面向行車方面計）

香港有巴士係左邊上樓梯咩

射咗

含含下大dup

0:38 影到八達通機

咁都睇到

行緊大約60kph

潛望鏡嘅影像係mirror咗

咪係囉 車尾個人細粒到影到都睇唔到啦

犀利 揸緊70都量到角度向上錄

LM

咁條女會成為第一個喺巴士上面含腸哽死嘅人

打乜撚野格

咁又味必 之前外國有單新聞 就係私家車到含撚
之後有車係後面撞上去 條撚斷左塞住條女個口 最緊要係味死

3個都on9

摷嘢去尾2嗰排啦好心

事主 ？
條女睇落唔錯。

公眾行為不檢 公家地方影你咪影你

一手揸車 一手揸機

司機申張正義
打左丁先上機，未到東涌消防局已熄火

坐第一行

“屌你而家考眼力遊戲咩”

屌唔撚洗打格啦

難分真與假

邊到見到有含撚

成班都基嘅
條女又無露，得條仔露
係咁話人打咩格仔
咁恨望人地條野做咩

可能原片係係女食緊麥記shake shake薯條啫，係你地諗多左.

屌，專心啲拍片啦

覺得最勁係個格，咁細都可以追得咁貼

最後20秒 司機都打埋一份

有冇無碼

on9
第一排

做呢啲野通常都係車尾

agger,上面兩個唔知有cam,司機揸緊車咁樣玩電話

用乜野app 可以打mask

係咪𡃁模宣傳

lm

咁張揚